{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61117&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원망고펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の景色が素晴らしい客室を提供しています。周辺には光岩海水浴場が車で3分、ソダム樹木園は車で28分、昌原海洋公園は車で57分の距離にあります。入室は5時から可能で、退室は22時前までです。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。ただし、5kg以下のペットのみ可能です。バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人基準で5,000ウォン、炭を追加で要求する場合は5,000ウォンの追加費用が発生します。最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、保護者同伴のない未成年者も利用できません。 使用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ごみは指定された場所に分けて捨ててください。ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時前までに退室してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には光岩海水浴場、ソダム樹木園、昌原海洋公園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼えますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは5kg以下のペットを飼うことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。2人基準で5,000ウォンがかかります。炭を追加で要求する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過することはできません。また、保護者同伴のない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は何かを責任を持たなければなりませんか？",
            "answer": "はい、ペンションの施設の紛失や破損は利用者の責任です。また、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があります。また、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 394
    }
}